共產黨發放都市傳聞：大貓僅限制功能非凍結 許氏一家沒連坐；許智峯澄清：完全不實

消息：許智峯滙豐戶口只被限制部分功能 許智峯：完全不實

正流亡英國的前立法會議員許智峯表示，他和家人多個銀行戶口，包括滙豐銀行的戶口一度被凍結，其後部分存款獲解凍。消息指，滙豐銀行早前按警方指示，限制許智峯的戶口部分功能，並非完全凍結，而他父母的戶口並無受到影響。許智峯回覆查詢時指說法完全不實。

滙豐銀行表示，不評論個別個案，但指相關事實被歪曲，感到非常失望，強調會密切留意市場的「負面消息報道」，並因應情況加強對相關賬戶活動的審查，又指銀行的營運要符合各地的法律法規。

原文網址：

共產黨: 大貓自己搞架咋 冇叫佢搞咁多野呀

大貓咁快變condom

越炒越熱
越多人走資

冇凍結
但限制提款同轉帳啫
係咪咁

自欺欺人

你要市民信呀勇定信你大貓呀

無凍結，只係限制左2樣野
1. 錢唔准出
2. 錢唔准入

係限制兩樣野唔做得
就係
呢樣唔得
嗰樣唔得

開始玩字 玩條款 搞到冇人明
跟住就話你理解錯 評論失實
spin嚟spin去

無限制login，不過之後功能全disabled

限制提款或調動資金功能 唔係凍結 喎

即係政權同銀行做乜都得架啦

我聽倒仲驚

越描越黑

彈出彈入

警方回應指，正循涉嫌違反《香港國安法》及洗黑錢方向追查一名涉案人，調查發現該人涉嫌挪用早前透過網上眾籌取得的資金，並利用親人戶口處理涉案款項，該涉案人同時涉嫌勾結外國勢力危害國家安全，又稱截至目前，被凍結戶口涉及港幣約85萬

班畜牲自己認咗喎

限制咗提款同轉賬

方仲賢阿媽間屋班狗都返要查
一單俾你兜到係誤會
咁多單都係咁兜條毛

錯了 係限制出唔限入

限制左提款轉帳仲唔叫凍結咁我都唔知叫咩了

屌，連銀行聲明我都唔信，大貓RIP

許勇屈你，你唔告9佢？

滙豐銀行早前按警方指示，限制許智峯的戶口部分功能

踢波

告9佢

冇凍結， 你statement睇到
係提唔到款同轉唔到錢姐

仲會彈溫馨提示你帳號已被凍結

無限制入錢，有限制提款

限制部份功能 淨係比你login

唔畀拎錢唔等於凍結

煲大佢先 金融中心

諗住為啖氣搞人
熊3再現 全面走資

戇鳩鳩 講清楚啲啦撚樣

比d大國自信，做左就要認

美國玩制裁都係坐連ga 啦, 中國點解唔認先?

真係有得走好走

限制轉帳唔算凍結，好似係

亲 你的帐号已被冻结

天大既笑話

不評論個別個案，但接下來留下評論

限制功能同凍結有分別咩

玩文字藝術, 重要玩到咁厚面皮, 全世界得一個黨會咁做
即係話比全世界知, 背後係邊個叫大貓咁做

大貓學班狗玩語言藝術

限制功能又咪係一督屎

明明之前出聲明認左，而家又話冇
諗好故仔未

3千年既文字獄當流咩

以為用不評論個別個案好撚醒
依家就係要你答呀

玩字
報紙係咪報限制功能就算,唔講限制咩功能黎呃人

仲同佢講乜
無拉拉有限制已可收皮

死穴

認衰就衰啦，搵落柯打條友出黎認衰啦，屌你老母，下次㩒錯掣，放個核彈出黎又當無事呀

語言偽術
反正鳩吹鳩屈,不如話許智峯要求自我凍結啦

又一次證明班狗無腦

共產黨等錢洗⋯⋯連香港人幾百萬都唔放過⋯⋯講到自己咁勁，脫貧已達標，又係𠱓鬼.......

最日提取限额一千元

真

大貓便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「限制功能不能算凍結……限制！ ……依法治國的事，能算舔共麼？」

中共權貴淆底到褲都甩

兩面不是人

有得登入皇恩浩蕩

勇

笑死人咩
口供都夾錯

最慘連藍絲都唔信

仆街
唔比人攞錢
同凍結有乜分別
Dllm

大貓食曬死貓
俾港共spin到自把自為
黑警冇做錯

當初唔搞9香港
中國都可以玩多十幾廿年

嘩，一日有一千蚊用，咪做撚咗富戶

燉冰強唔係話洗黑錢咩
又搞乜鳩野

作好故仔未呀垃圾

帶咗套使唔算強姦的

大貓落重注錯曬

同強制自願同一道理
只係限制轉帳功能並無凍結

大貓食死貓

反正年輕人已經放棄大貓

你睇大貓都繼續咁做就知佢唔介意做condom

跌得三百幾點，大市反映凍結戶口好小事啫

限制每日可以$500交易

共產黨意思係 個戶口真係冇拎啲低溫冰去凍結

許唔知有無cap圖呢

再度凍結

【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

國際線有任 請每日推Post

#ALERT 消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口 (12/7/13:12)

消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口 (13:12)

你話冇凍就冇凍啦，冇所謂

我走緊資，唔得閒理你

推

兜啦，繼續兜啦

習近平自已on9
如果繼續笠住塊羊皮, 討好班左膠
去到2030中國已經強到不得了

無凍結，唔比轉帳唔比過數唔比提款咁，你去門市我比你拎

無凍結,係取消,不過依家俾返佢

咪係，以為外資白痴會畀你呢啲文字遊戲呃到

再跌穿底價啦滙豐

買大開細 買細開大

是但砌你國安法
然後話你用家人戶口

回血

佢同林鄭一樣架
覺得咁先突顯到自己叻
「知難而上」，「前朝唔敢做，我敢做」

限制左轉帳功能

你可以登入繼續入錢入錢

仲可以有免息分期借貸服務
但貸款要入落戶口先啦

捉到咁大隻鹿好心起勢咁插佢啦 得完全失實4隻字

政府淆底

仲有得用PayMe，者係無凍結

一日500蚊，太睇小中共幾仆街

一星期500蚊係正常操作

【最新】消息：相關銀行今早再收警方通知凍結許智峯及其家人戶口

港共又fake news

共匪管治下只有共產權貴
3億權貴10億韭菜為奴隸

限制提存/轉賬功能，不算凍結

今
天
不
走
資

明
天
走
不
了
資

中國共產黨員嘅貪污腐敗
貪官嘅帳戶資產幾時凍結
中國最多貪官點解唔處理
貪污腐敗嘅歷史五千多年
中國人幾時先可文明進步

Login到即係呢個功能無限制到啦

限制login 功能

自拍條片直播係匯豐攞錢睇下攞唔攞到咪得

限制部分功能非凍結 = 切左你個頭啫都無殺你

大貓:邊有凍結 唔俾佢郁D錢之嘛

匯豐手足變condom

究竟而家係凍定唔凍呀?? 媽呀，好亂呀!

核突支那style

冇凍結，只係去到零度

有得睇已經係開恩架喇，無得用是常識吧

push

宜家問題唔單純係解唔解凍，而係有咗支安法後，香港原有嘅普通法法律、私有產權全部變廢紙

錢准入唔准出先岩

呢啲黨既傳閒都係用嚟昆支那廢老同藍屍，佢哋又唔識離岸，都係同支那一齊玩撚完

保留登入功能

制裁大貓

登入功能
睇到結餘變0蚊功能